去左catgirl既見面活動

話說catgirl今日搞左個聖誕見面活動，都知連登仔反肥婆架喇，但我就係鐘意CatGirl 呀 難得放假，我身為catgirl既fan點會錯過同我至愛YouTube爬見面既機會 順便同班口裡說不但身體很誠實既連登仔分享下

未夠5點去到荔枝角既工廈，一上到我既反應係 比我想像中多咁多人既 好多囡囡呀喂 但未見有小學雞 果然fans都是清泉

我要見catgirl呀 排隊先

近距離見到呀ken

排到咁上下，終於可以上前同catgirl見面喇 但係毒撚格既我，同佢吹噓左兩句就收左皮了 好彩影到相 咩都抵返哂

痴線

你同佢吹噓左兩句咩?

你條撚大過佢條仔?

Catgirl仲預備左好多handmade cupcake 小禮物同聖誕卡（逐個寫我地個名 ）好有心 想up 啲圖上黎但上傳失敗
Anyway thank you CatGirl I love you

你可以為你個偶像做D咩?

想打吹水

肥婆大集會

送左張聖誕卡比貓女孩 希望佢鐘意啦

你係巴打定絲打

坦白講 入面10個有9個都唔肥 好正常既囡囡 呢個地方本身賣大碼衫 catgirl好funny 咁話 ［隨便睇下都得喎 唉 不過你地都唔需要架喇

巴打

好似好好玩

成個活動好簡單 我10分鐘走左 但係成個過程好似去見朋友咁

老老豆豆 佢啲片真係好高質 又無廢話 剪片都剪得好好

係 每次都好期待咁禁入條片 每次都冇失望 高汁

Catgirl都有打手

唔知點解你睇完佢一條片會繼續睇埋佢其他片

真係唔知點解

老老實實 佢唔係肥婆一早上左神台
奈何 連登仔鐘意波波呢啲臭雞

佢唔係肥婆啲片唔會咁高質
靚女求鳩其影住自己去飲飲食食就幾萬view
仲使乜放咁多心機落quality到

有follow佢ig同youtube 但唔係集集追 唔知佢搞見面會

再加少少肥婆既親切感

肥婆都有fans

痴撚線，睇背影班女全部都大牛龜黎 真係物以類聚

無奇不有

睇到頭2張想唔知點解笑到仆街

吓咁都大牛龜 似寒背咋喎

好多女

女人真係好仆街, 擺到明睇catgirl有幾肥黎自我感覺良好

唔敢去但係真係好想去

認真呢

Catgirl 都有人吹奏了

臭唔臭

Catgirl啲片真係唔錯嘅

山長水遠黎自我感覺良好 仲要送埋禮物

好似幾nice

好nice 同我地有講有笑 有時講啲野會令排隊班人跟住一齊笑

真係唔錯
起碼唔做作夠真

#LikeThatShit

catgirl幾正

樓主標題打錯咗
係fatgirl

雖然我睇佢上條含撚片睇到想嘔
但其實我睇咗佢大部分片

係好睇 我係巴都成日追旅遊同飲食都好高質

好想去呀，完全唔知點報名

holy shit

cat girl 正呀

痴撚線系列

catgirl 真心好率真份人好nice

其實佢幾歲

樓豬精神分裂呀

catgirl好高汁睇曬佢全部片

我女朋友都有去

痴撚線

呢個post 做乜春

我有睇開佢d片
非打手

多謝CatGirl

好撚想去

屌 張聖誕卡幾靚

遲啲錶起佢先

佢地兩個有冇做愛?

我都好鍾意catgirl 集集都有追

好想去

Catgirl啲片其實幾高質
每條片都冇失望

張聖誕卡d 相係咪佢自己d 相拼埋?

對fans都幾有心喎

我屌
巴打你係咪著牛仔褸個位？
我都有去 4pm

本身都幾鍾意佢，睇咗佢條片嘅介紹去試咗果間旺角泰國火鍋。
佢講到超級好味，員工又好有禮貌，不斷強調唔係賣廣告。特登去試吓啦，湯底冇佢講到咁好味，好淡，D配料等好耐先有,人手嚴重不足，根本就服務唔到啲客
其實賣廣告唔緊要，但唔好一邊扮晒誠實片，一邊呃自己既支持者

第一次理解 我不入地獄 誰入地獄既意思

樓主你個黑影同cat girl一樣粗大

呀ken就拍緊片
你會catgirl會唔會剪返條片出嚟
到時有樓主睇

呢條片係特別hard sell
平時佢講野客觀d

唔話你知

係。好靚

竟然係咁

cat girl

就係見佢平時唔係咁hard sell,但今次又係咁讚呢間泰國鋪頭，又不斷話唔係賣廣告，先信佢去試吓
試完間野既食物同服務令我同男朋友都好嬲，價錢又唔係平，每人差唔多食左二百幾。
本身係特登去開心慶祝完sem㗎

留名 啲片真係好用心

版主慧慧重出江湖？

上次去沙巴都係全靠睇佢嘅vlog
唔似啲港女介紹自己個樣多過食物

有條片講佢泳池游水，成條鯨魚咁

利申我條女幾中意佢，逼我睇

如果你係蔡欄去食野，食既野同服務點同一般市民

痴線 catgirl好有heart

打手

我好鍾意catgirl旅行片

咪係 拎哂部機出黎拍野 係咪都比最好嘅野招待你先啦

係海象呀

由原本只係笑佢d片變到幾鐘意睇
係咩現象

Don’t make stupid people famous

佢頂多都係fat
點撚度stupid呀

我都係

啲片係堅正
如果字幕唔好咁多錯字就好

去左!佢勁nice !

呀ken剪片愈黎愈好
佢真係好比心機好charm

屌
原來唔係得我由打算恥笑佢先睇佢啲片
到依家見到佢片會撳入去認真睇
Subscribe埋佢channel
不過含撚條片真係好難頂

個見面活動其實有幾多人去
有冇10個

我都好想去
好想親身聞cat個格肋底，浸味一定好濃

🤭第一次見真人 瘦好多

邊條係含撚片

識食

交換禮物有冇美極？

水面轉身入水果下

咁佢都幾好睇啲片，起碼唔造作

呢條真係好惡頂

我去左10分鐘 都見到30人左右喇 要排哂隊見佢 佢見足4句個鐘 唔知加加埋埋有幾多人了

成班曲到起角

有冇ching分享下笑波子見面會

拎笑波子條垃圾同貓女孩比

開始上神枱

係我眼中一早上左神枱

笑波子
全部小學雞 撚有AC咩

之前豬蛇有開post 分享

Catgirl 出左片啦 片中有位男士都係講呢句 係咪巴打你黎